QS 全球大學畢業生就職能力排名 港大 20 名排輸 清華 東大

我總結下亞洲大學既 Top 100 排名：
10. 北京清華大學
14. 東京大學
20. 香港大學
23. 北京大學
26. 早稻田大學
27. 复旦大學
30. 新加坡國立大學
38. 浙江大學
45. 慶應義塾大學
46. 上海交通大學
53. 京都大學
57. 東京工業大學
76. 大陂大學
77. 香港中文大學
85. 成均館大學
90. 名古屋大學
93. 南韓科學技術院

科大係咪得罪咗評審機構

太多哂銀時學位冇人請乞食

太多毒撚

d大陸人靠關係屈入ibank
上埋新聞畀美國政府罰錢，眾所9知

關咩事，講就職能力 人地東大清華出黎，一屆出翻三五七個省縣領導級
已經頂你HKU一百幾十個ibanker啦

啱

其他8大呢？

其實做得領導級咪又係靠關係
無人脈關係你讀哈佛無用啦
根本中學畢業都做到
只係通常呢類二世祖屋企有錢到同佢買個幾個學位都無問題啫

唔掛之得你入到JPMTR 拎到40k